V 10:00 hodin jsem vstavala .
V 11:30 hodin jsem hrála Ping-Pong .
V 12:30 hodin jsem plavala .
V 13:00 hodin jsem objedvala .
V 14:00 hodin jsem šel do skoly .
V 17:00 hodin jsem šel do kině .
V 23:00 hodin jsem bavila na diskoteku .
V 1:00 hodin jsem šel na hospodě .
